一諗起要交稅就好撚嬲

係

睡前讀物 入嚟睇睇

「有圖」連儂牆係建制派叫人嚟拆嘅

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

交稅養狗咬自己